買呢包野做手信會唔會有啲串！？

買呢包野做手信會唔會有啲串！？

會,比哂我就啱

串嘅位係邊?

不如你諗下你呢款毒撚有冇朋友比你派手信好過啦